大家幾時發現自己係gay或者可以係gay

飲醉酒想拖坐喺隔離個位個客人嗰時

睇緊呢個po 然後幻想到扯曬旗既時候

你性幻想人若變？

一個人一日未死，都唔可以肯定自己性向

人若變轉gay了

見到樓主的時候

俾隔離位同學摸大髀patpat 覺得好興奮既時候

知道kelly原來係男人嗰陣

睇高登假膠gay post
後來發現原來男仔都可以好好J

其實我覺得自己一直寫得好明顯